有人話香港人唔識整meme 係垃圾 我唔撚信

【在囚手足筆友系統嘅圖片功能終於出爐喇】
一直以嚟都有在囚嘅手足講想收多啲圖片，而亦有好多寫信師表示想加圖落信到！
依家你每次寫信都可以上傳5張圖片，每張圖片最多2MB大！
每次上傳完張圖片會自動出現一段代碼係輸入欄到，
只要將嗰段代碼擺係你想圖片出現嘅位置，
我哋就會係印信嘅時候將圖片擺喺相應嘅位置！

快啲瘋狂寄meme同搞笑圖俾手足啦！
btw. 資源有限，網站空間亦都有限，請勿濫用！

牆內寫信計劃

一杯咖啡支持我哋十年路嘅各項工作

快啲用事實證明俾我睇香港有meme
順便正評推post

大佬

推

係各位網友

我pish

hihihi

G持

我pish我pish

燕子

永遠推post都有你

push

mon實u

推post艱難

係咪有meme

燕子生命手足好勁，支持

全靠各位手足撐住

難都要推

油dee

豬豬 好勁

多謝你哋

咁多個月嚟日日大家都係到 好痴線真係

推推推

小萬絲

hihi

我哋欠咗佢哋

你就爽啦

係，佢哋為香港付出太多

hi

有冇買黃口罩

今日遲咗

你係咪認錯人

油油勁d

永遠冇遲

你係大佬嚟

正常應該會識轉口罩，會見到黃口罩

岩岩寫左

好波

人地總辭喇

g持

係街都好多人用黃口罩

多圖thx

黃廠出品

我係唔識整meme嘅垃圾

唔識整就貼人哋整個d

有咩爽

日日都mon住你

你勁d
搶到第一

上咗熱門一

大家堅持到光復可以嗎

咁都要問

Push

油

勿忘初衷

辛苦各位

煲底嗰日我請大家飲嘢

食台灣菜

呢個meme 有d尷照推

推你

我哋係垃圾唔識整meme

燕女

大部份嘅嘢都係我哋自己砌出嚟

hi 今日我係燕女

多謝你先

真係？

g持見者有份？

推左先 翻歸學

諗起佢

多圖pls

大家一齊堅持

點解

係 我係燕女呀

請咗你哋先

啱呀

收到會研究下

等你好耐

執張靚相先

我要嗰日同出返嚟嘅手足開懷暢飲

it手足

自拍？

希望等到呢日

Meme review

Shit post

暫時都應付到
多謝手足先

快d收集多d好笑嘅圖同meme俾手足

where

u

會有嘅

巴打

唔到嗰日唔俾放棄

係

me meme

必須推

因為係用wix砌出嚟 wix嘅特點就係lag

除咗推仲要貼d俾手足睇

多謝你
期待咗好耐

hi業業

又好似幾有諗法喎

快d整d圖落去

都係聽在囚手足話

當_ _同_ _ 死?

洗地組搶唔到段呢邊搶

我d post唔洗搶

推！！！

認真post 推！！！

pushpush

up

有冇寫信+meme

呢個正

快d寫返兩封信加d圖俾手足

火

未食到

咁都好勁

p

好想去夜市掃街

Content 真係唔fit張memes

快d整d正嘅meme嚟啦手足

日日食就厭

阿宗麵線

竟然按錯不推文

不推文

拉我post

唔鍾意食麵線

鐘意食咩

Sor

牛肉麵

賠返個post俾我

香港個啲比起台灣個啲始終爭咁d

承你貴言

我推

點賠

以為要用手畫先寄到入去

見親你個username就諗起如水呢首歌

都要,不過冇掹bot絲係度易好多

掹bot絲唔係度姐

圖+字可以的

亂

肚餓食豆花

未聽過，搵吓先

衛蘭

唔巧走

唔夠幽默諗唔到meme

聽緊

如何把課堂寫得夠On居

唔一定meme share d搞笑圖

long time no c

大家啲名係咪都亂改

係要點

將今日上堂嘅內容寫返落去

寫落信？

冇錯，英譯中

唔係架，係希望自己好似火種咁點燃大家心中嘅火

Youtoo~~

懷疑知你筆名係咩

好有意思

你呢

亂改

得我一個？？？？

同我一樣

但幾型

超驚人，第一次睇到有少少覺得奇

承先賢之志 燃革命之火

得一個keep住咁做可能係你 兩個字？

咁你個名呢

係
順手溫埋書同集中注意力

諗起天琦

我係tg俾你鬧

亂改...

粟米加豆腐花.. 有冇食過

sor鬧重咗

精神偶像

好好笑原來係你！！

等緊佢出嚟

pish

比邵家臻講嘅野激親啫…希望手足將來重返校園的時候呢d知識會派上用場

我心諗咁激動嘅兄弟

pishpish

有一日邵家臻在蘋果發炮，我真係好火滾……佢批評，懲教署嘴上說重視教育，卻唔比人有讀好書的機會，認受性成疑，咁我可唔可以幫佢地追
而且缺乏情感的我如果唔入傳教mode真係好難講到野

pushpushpushpush

今日收到有個手足寫信叫我哋可以幫佢搵下寫英文嘅筆友
同埋學緊日文 想搵人傾日文
你會唔會寫英文或者日文
我哋都未出post

未之前同人講會試都未試

可以用英文教壞人地Grammar寫

你tg搵我哋

仲有一年

時間真係過得好快...

我哋要贏返個香港返嚟

一息尚存

仲勁
你戰勝左bot

好耐冇係我post見過佢

抗爭不熄

真
元朗 有間士林牛肉麵 幾似台灣
不過唔知黃定藍

雖然依家咁...但都要堅持大家

希望快啲見到黎明

拜登上場...

我想食芋圓炸雞

元朗真係好多好嘢食

唔知侵侵有冇底牌

相信

唔太樂觀

This world is always like this

但我哋都盡做啦

侵侵都未放棄 我哋都唔可以放棄

Exactly

燕子巴

啱

無啦啦好難整 要咁啱睇到啲野個腦彈個Idea出黎

puh

pushpuh

唔一定share D MEME
share下D貓貓都得

支持

終於見到你

very easy to find me la

0ush

寄名畫命名大賽頭十名比手足 有冇得諗

有

puah

poish

撳曾左負評 屌

補償返

推一推

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️東區審訊，21歲沈手足不足5人旁聽‼️‼️
⭐️東區朝早少年庭，有暴動答辯同判刑‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，71銅鑼灣斬狗黃手足還押至今130日（需要多關心🙏💛）
⭐️東區上庭，20歲梁（需多啲關心）19歲周（兩條褲‼️826東涌違武）判教導所，刑期好撚長‼️
⭐️屯門審訊，1012天水圍議辦縱火案管物意損19歲魏兩條褲（217天水圍POOW，曾還押64日‼️）
⭐️區域上庭嘅4個還押手足還押約1年，其中連潤發於魚蛋被判三年（於201907出獄後四個月再次還押）
⭐️區域上庭，粉嶺姚銘議辦縱火2手足，其中27歲李曾還押一個

港式笑話

推呀

快d俾手足睇

多謝！

一起身做功課

真係冇人整meme囉

PISH

見到你讀啲嘢都頭暈

唔一定meme 嘅

正 幫推

推你post

上堂

其實係咩系

好煩的系

Memememememememem

我唔撚係P喇DLKH

Push push push push push push push push
信政府唔怕 yeah

可以瘋狂推post

我搵你先上水

就係見你講一講我先入黎睇下

咦改咗名

無呀

我啱啱用chrome見你唔同咗名
用app又變返咁

咁驚

撞鬼

ganggang

好恐怖

望吓後面

我仲專登click入你個起底睇係咪你

好恐怖喎ching

冇事嘅

可能眼大睇過龍啫

應該係應該係

整meme就救到香港？

推 手足需要娛樂

新一封好On居

聽日睇吓先

巴士上Zoom好辛苦

點解唔坐定定

趕下一堂

估到你邊間u